# Учебный проект «Sparclean»

* Студент: `Неизвестно`.
* Операционная система: `Неизвестно`.
* Редактор кода: `Неизвестно`.
* Git-клиент: `Неизвестно`.

---

**Обратите внимание на файл(ы):**

- [Specification.md](Specification.md) — техническое задание для вашего проекта. Прочтите требовния к оформлению проекта и следуйте им. Файл будет обновлятся по мере добаления новых заданий.

_Не удаляйте и не обращайте внимание на файлы:_<br>
_`.editorconfig`, `.gitignore`, `package.json`._

---
